真係忍無可忍 我決定公開呢班傳銷狗(2)

呢條撚樣明知人哋會屋企人嘈交，都水鳩我個fd岀去，話做生意緊要，好彩我個朋友聽我講放鳩佢哋飛機，真係好撚無良心呢啲仆街。條撚樣住喺馬鞍山然後再fake鳩佢話我有covid 19但係佢都照要我岀去搵佢！！呢啲傳銷狗真係播毒閪嚟。認9住佢另一個證據，證明佢係播毒死仆街，成撚日去觀塘party room。同埋琴晚開post扮無辜屌你老母想呃我買啲濕鳩貨，仲要扮嘢？
電話no.5403xxxx,xxxx2675

佢啲同黨電話5177xxxx,xxxx5531(carmen)同Cyrus Chan係老死，之前一齊係H&M做嘢。
6891xxxx,xxxx6961(max)自稱中大enginee
9140xxxx,xxxx8892(Eric)傻閪一個！話因為俾條女戴綠帽同飛咗，所以決心要係傳銷到搵人錢呃水魚。仲叫我個朋友借錢做佢哋所謂嘅濕9生意

Doris係佢哋team嘅leader自稱住匯壐，以前係新移民住天水圍公屋。

佢哋宜家主要係觀塘溢財中心6樓一岀lift轉左，左手邊第一個單位，等閒可以上去招呼佢哋。

佢啲老友傳銷狗個名：
呀彭（又矮又肥隻眼得返7成視力)，
梁仔(貨車仔）
肥牛(個波好撚大好淫，想屌佢！話佢老豆係澳門賭廳老闆。讀asso上返u，之後溝咗條有錢中東仔，個閪就嚟俾人屌到爛)
女聰(mk妹一名！個陣佢俾我睇佢老母生cancer，變到皮包骨嘅相我睇，人都死咗仲周圍拎俾人睇，呢條臭雞好撚不孝。最近有朋友發現佢日日係ig扮掛住佢呀媽搏同情，事實上佢日日就消費緊佢呀媽)
嘉麗(美容雞，不過又係好淫)
mJ(之前做入境文職）
阿餅（話自己老豆開車房 )
阿棟(呀爺有幾個舖位，加六層樓自住)
ho Chan(Cyrus 舊marketing agency同事)
肥康(住馬鞍山）
雨豪（呀餅，肥康嘅中同）
Dicky(自稱做咗一年買首期）
Jay
阿賴（讀ust，宜家24歲就嚟25歲)
Tsang ka ki (屋企人開燒臘舖，但自己走去做傳銷)

真係忍無可忍 我決定公開呢班傳銷狗

推

最近有個中學同學做傳銷，然後約咗我岀嚟

幫曾手足足推

你up乜9食咗春藥？

痴撚線依啲三千都嫌多

明明住公屋，話自己住九肚山，宜家仲有咗bb

當時人話呢條女衝上人哋公司，約佢食飯傾生意。傳銷狗真係好得人驚

長天傳銷狗

Push

推傳銷死全家
垃圾傳銷

我賺夠都想其它人賺下

又唔見你分d身家比人？

係月入十幾萬定收入得萬幾

負債十幾萬

幫推

表面風光

幾時見過傳銷做到首富

push

傳銷把口其實好勁
少d意志都會交錢投降
交左錢就基本上返唔到轉頭
仲慘過炒股

一係果斷棄車保帥
一係就成為傳銷入面既一個齒輪

搵到足夠水魚你就係一個成功上線
搵唔到你就變左比人吸血既血包

仲有哩個，識人已經中左伏

樓主有冇tg 有野想問

唉想當年俾個老友呃左5千蚊入會費 唔知佢依家仲有冇做呢

終於有人post佢

下面個條傳銷西
唔少人都比佢sell過 煩撚到仆街
放正面相出嚟公諸於世啦
呃朋友 仲扮曬野

千祈咪撚借財仔同周街問人借錢

唔係包你有排痛

識人落左疊

左sell右sell問人借錢

買貴野扮有錢

屌你老母

同佢講我番時鐘酒店架

幫你日推晚推

推醒無知仔

呢班友俾人起底
實話我地loser葡萄

講真佢d野咁好賣
開7仔賣都得啦
洗搵下線咩
佢地射過賣唔到product 既risk俾你咋

利申讀過bba
勁過班含家產

成日曬撈

之前住馬鞍山公屋
宜家好似同條仔搬咗去粉嶺逸峰

係 宜家佢係住粉嶺逸峯
之前同呀媽兩個住公屋
講到自己身世好慘

係 佢尼排成日曬勞

有

長天仔

睇黎好多人識佢喎

你係咪都識？

Why

原來你同我一樣想法

長天仔 掂啊！

大家咁話

會唔會我都識你地

btw 有佢地d電話號碼係咪可以搵到ig fb

我都諗緊會唔會

放唔放佢正面相出黎好？

放
睇人仆街最開心
傳銷搵咁多錢 爽

最賤係呃人感情賺錢
扮晒為你好 關心你咁

Cyrus Chan
全名：陳進昇
花名：肥昇
出生年份：1993
小學：馬鞍山聖若瑟小學
中學：馬鞍山聖若瑟中學／五育中學
電話：如1樓

條肥閪冇記錯住馬鞍山頌安邨
做左傳銷2年

無錢唔好做生意

我有friend中過佢招
據悉係定力唔夠畀人sell咗
借錢買貨上曬身局sale

雨豪？

哇！
原來咁多人同我一樣等緊佢比人擺上黎
帶佢入行 係咪成面暗瘡個位肥龍？

點解你哋咁好人
唔放meiling正面相出黎

[size]勿相認 [/size]

我柒咗 唔識加密

其實我唔知
佢一同我講話佢做生意就估到佢做傳銷
三鳩唔識柒無咩點理佢

睇黎係另一個圈子既人

佢話自己唔係傳銷 係直銷
想了解下佢咁呃人法 係咪無曬朋友架啦？

Push 冇乜聲氣咁

相呢

原來集團式經營既ig shop都係傳銷手段！

自問自答扮教人開ig shop呃人做傳銷

哎呀！碌左個橙入黎

咦 原來你都見過佢真人啵
笑咗 又真係幾似

推你

請問點文字係加密的？

唔該曬呀
你唔係都有佢ig既咩

原來我禁錯制

屌

身邊好多識嘅都係

有無介紹 ？$

Unobuy dllm專呃中學生 妹妹生 掛羊頭賣狗肉

第一張圖右邊嗰個
可唔可以遮埋
利申識佢

放佢上嚟比大家警惕下

推
但真係好混亂，太多人太多圖
好需要整合

叫樓主幫手整合
黎個傳銷狗大起底
呃人呃得咁happy啊拿

推爆

傳銷正垃圾

一個累全家

fd搭fd識咗條女伏到
瘟疫盛行仲話跟佢做旅遊生意會發達
好啦聽下佢廢噏一輪
原來又係白痴傳銷
跟大隊唔緊要最緊要識兜
嘩明知嗰排興黃藍對立
約傾‘’生意‘’遲到就賴班手足做嘢a.k.a. 黑衣人聚集(in her words)阻住曬
秒速趕走一截客
講幾多五缺都說服唔到人跟你搵食啦阿姐
冇腦之餘又唔望下自己個樣豬閪咁
想搵下線呀？
未到30塊面已經黃到發黑
柒過ssp道友婆
保證廢老叫雞見到都要彈鐘
係呀講緊你呀M字開頭柒頭皮

利申太柒費事貼相嚇親巴打

推咁耐都無相點討論

又話咩棚牙又咩咬死人

無相你話佢呀媽咬死人都得啦

快d嚇我
Btw想睇

推 希望佢搵多d錢

呃朋友咁狗閪

咁你仲唔放圖

嘩屌 好撚柒

幾十蚊一隻就以為自己人上人

嘅隻呃人傳銷狗暗瘡肥龍
改了ig名 轉了頭像

有無暗瘡相想睇
我鍾意睇核突野

傳銷多比meiling已改ig名 del埋bio

開始del緊followers了 做賊咁

重要del咗百幾個post
忙過做傳銷呃朋友

真人睇會爽口啲！
近少少都feel到啲暗瘡想爆想爆咁
佢兩隻傳銷狗咁老友
多比Meiling做咩唔介紹自己盤醫美生意啲產品
俾肥龍佢搞搞塊面仔

成堆都係

謝謝分享

傳銷狗呃人

傳銷狗起底大行動
比佢哋身邊啲親朋戚友知佢做傳銷呃人

自慰棒？

到底佢哋仲有幾多人

好撚多人

哈哈！笑啊！啊～

望到都柒 點講到出口....

more more

Moremore 識佢

推文回覆

見佢呢排成日玩到清晨

但係post咗啦喎

咁就要嬲你個傳銷fd一個累全家

傳銷狗Cyrus Chan整嘅page

無計，佢地已經好多年無contact過

嬲撚死佢就啱架啦咁鍾意呃人呀嗱

你擺相冇問題 其他唔關事人 你遮一遮樣都好

下次遮返

巴打厲害

其實條女都幾樣衰

傳銷Meiling

佢成日扮可愛 扮無知天真 笑騎騎個隻

交友app都好撚多， 19 -25 d 妹妹仔 煩過閪

Cap圖擺上嚟

Dicky

傳銷Meiling 呃過身邊好多人

舊ig名：meiling.zzz
新ig名：hahasmileahah

有冇多啲人識佢？
請繼續提供資料
佢哋做得傳銷 呃朋友 就預咗有呢一日

我識有個傳銷朋友都係用交友app呃人

unmatched 左好多 有個叫呀 占/ chim 既 女係各大膠友app呃男人

超多啦屌， 1來就幾熱情問你野

做佢朋友真心慘
無端白事比個傳銷狗累死

有隻臭g叫晴兒聽落唔錯有冇相

為一復仇方法就係post晒佢啲嘢上嚟

傳銷Meiling Fu
以前做過海洋公園萬聖節扮鬼

對！以防更多人被騙！

塞閪棍

直銷黎，好多人揾到大錢自己會再開公司，稅務問題，所以usana旗下唔會有公司，只有班人開既公司同保險agent一樣
要分邊間打邊間，你睇佢賣咩公司產品就知

條女排牙應該好核突

比多張你哋睇
身邊有好多人比佢sell過
宜家勁撚憎佢 包括佢多年的好友們

佢哋無ac
所以叫我幫手放相上黎

你真係咩相都有有冇啲暴露啲嘅相

佢男朋友係咪都傳銷狗來的 ？

就算唔係傳銷都係撈偏

咩叫暴露啲 露波相？

你都有好多相啊

閃卡最好

當然啦Ching

佢地係咪有個叫Sherman 我有朋友就係跟呢一team 佢到而家都覺得無問題 重叫我唔好睇咁多網上野 上網啲人係因為唔抵得先唱佢地 真係屌左聲
Sor 1999

我都等緊介紹

無錯大老千Sherman!!!請問你個朋友搵幾多錢？

個ho chan係咪就係話自己係做 神魔之塔個間公司做 marketing 話自己係幫公司賣廣告

佢話同Cyrus 一間公司，但唔知係咪神抄

佢之前同得講重係38 自從佢傳銷開始就無咩點搵 同無同佢傾佢傳銷啲野 因為知佢點都唔聽人講 想睇佢跌一大鑊 但又唔想佢重傷

你鼓勵佢上43啦

希望佢差人1球個陣會識醒

冇波架佢

有fd中左伏，我都係經呢fd認識呢堆人， 仲話想上去觀塘 約個時間上去公司傾

過兩日就見到你呢個post

Btw ，點拉我個fd上水？佢已經入左坑 ，應該比左錢。想幫佢懸崖勒馬

佢死都話係賣野only

係呀！！！Sherman！！！！
我聽過講座 條友係咁曬命

傳銷女 都係靠隻臭閪 賺返黎 但又賺唔到d咩 賺部垃圾Benz 仲要訓返黎 唔係係街撞到佢 指住黎屌 利申 Benz 車主

由得佢死，人蠢冇藥醫

推
推
推

做傳銷同做狗差唔多

由484個posts del到得返55個

岩呀！一定要公開尼班垃圾人渣！成日以為自己過緊上等生活！ 好嘔心呀

多謝分享 心態好正確

巴打cap唔cap得晒啲相？

睇黎一早cap哂

食支那探魚

辛苦你為民除害了

好攰

驚撚到

個Tb好撚核突

間學校校服咁似青年會書院
以前讀隔離學校街市買飯成日見

Btw條仔隻錶好重貨
唔知呃左幾多先買到

好靚終於睇到圖

Push push push

起埋個暗瘡龍王好想睇人仆街

傳銷狗唔配有朋友

痴埋個西瓜紋身佬過世啦

中槍既朋友記得怪傳銷臭雞

怪佢啦最好擺埋個地址岀嚟

之前想帶我朋友走都聽過佢講座 19:45夜晚 話好機會好難得

機會好難得呢排我都賺夠 都想比其他人賺下

有幾撚難得

求圖

好鍾意人地改完名走唔切比人cap低哂個d圖

最大嗰粒囉

傳銷Meiling
佢呃過身邊好多人
無論熟定唔熟都有心呃 心地好差
佢會話自己做緊生意
問搵佢到幾多 佢唔會正面答你
重話有好多生意夥伴都好好
要介紹比你識 會叫你去啲勁多人嘅聚會
然後會拉入面啲人捉你傾
慢慢導你入傳銷之路

請佢身邊啲人繼續爆料比我哋！！！！

你估佢癲撚咗末？

話唔埋係問傳銷同事借嚟影下相
如果佢真係自己買
咁證明到佢真係好仆街呃到好多人

美女

暗瘡龍王 笑到我仆街

一撚樣 聽幾粒鐘

有冇多啲相
好似幾靚女

我都係 好有快感
見佢哋成隻賊仔咁騰曬雞咁就心涼

做得傳銷個心臟應該好撚強
而厚皮應該都幾厚下
呢d人既性格應該越話佢越得戚

總結：你唔好諗住咁快收手
條仔隻撈堅既話成80萬

血汗錢 傳銷死全家

應該攬撚住條仔係粉嶺逸峯入面嚎哭緊
扮曬野話：佢哋屈我㗎😢😭

師兄你要求都幾低 咁都靚女

點樣先可以搞到條女傻鳩咗？擺佢上141？

真係慘慘豬

樓主係苦主？

我就係識呢個

傳銷狗正仆街

攬住d陰質錢係度哀號係咪cls

係！！浪費咗我幾個鐘

傻唔傻鳩左我唔知但我會幫你推爆佢 加油巴打

好

留名最鐘意睇人仆街

識你仲唔比d暗瘡龍王我睇我屌
好期待睇d暗瘡必d龍出黎

哇！！！咁就岩啦！！！
放相上來吧 感激你

樓主係咪都識多比人？

多謝你 繼續推爆

幫手推爆

呢個唔識

仆你個街 我笑撚到坐撚咗係低下

More details
好似CU

唔係幾掂

算你清醒啦

我都係
仲要俾人呃咗$200聽埋啲戇鳩野

好彩我一元都無俾人呃

200咁少我有個fd上去個暗瘡龍王話5k

傳銷Meiling Fu
當人傻仔咁呃 扮純真扮可愛扮關心你

其實傳銷係做乜鳩
佢地點搵錢 點呃錢法

我幫佢吱暗瘡 5k一粒

又話無波？都有少少呀

拉人頭入去抽佣

厚pad
你唔係唔知呀嘛
你行一轉啲賣bra店摸下啲pad
隔離仲有得賣附加的厚pad

即係當搵條友入會 比一萬?
佢抽5千 佢上家果d抽5千咁樣?
層層食水?

係啦

要揸下先知喎呢啲

咁最大果個咪坐係到都賺錢

Exactly

加上高領白色緊身係顯大的
唔好咁易信啲表面野

你問下佢條仔 佢對小奶奶好唔好揸

伴娘果張相好正

我要暗瘡龍王啲相

真人唔是咁的 又黃又暗又黑 皮膚又差

同埋佢自己post嘅相當然揀過P過㗎啦

應該問同條女kiss個陣，有冇其他男人嘅精味

真係好正？？
人地做傳銷 科水俾佢囉

笑撚左 200 你獲益良多呀你

5k 你個fd有無比

比左既話
唔好同你個fd咁熟 咁撚豬

聽一聽都5k 個龍王就黎成仙cls

梗係無啦

咁細 唧暗瘡都爽過佢屌你老味

終於見到有錢佬 80萬撈 比佢屌到三生有幸

真係好細 我唔會當係波

佢條仔咩來頭？好有錢？

同求

米掛住睇女 ok?

5K暗瘡神龍王 再無圖就黎幫佢出遊戲王卡

dse 5分都好似冇 依家做到41定42

咁樣睇好似又唔差

呢個又係邊個

正呀 睇落純純地應該呃到唔少人
轉行賣床單啦 應該好搵過傳銷

師兄要求都頗低
唔怪得咁多人做傳銷都呃到人
長做長有

懷疑有個fd都做緊，見到佢like哂依d post，又有肥牛ig

圖呢

應該做緊

以上我所講關於傳銷Meiling嘅野
全部都係實話實說！！！！！
而唔少人都係受害者！！！！！
唔該佢唔好再打友情牌扮無辜啦！！！！

我要5k暗瘡龍王啲相

Cls 你似比佢咬過 有怨氣feel

比d簡介黎

Pish

如果有佢身邊嘅朋友睇到呢度
希望你哋唔好比佢扮無辜呃到
你哋諗下冇做過點會有咁多人走上嚟
話自己中過招 同樣經歷？

我身邊唔止有一隻傳銷狗
手法一樣 身邊好多人都賴咗野

做到嘢

好juice
人如其名好多龍

Push~ 好想佢地死~

受害者？

你識佢哋？

最常留言嘅都係受害者

Winky我識喎

利申無中伏過，聽人講多

我都係
身邊多人成功試伏 為佢哋感到心痛

通常知道都會提一提，提完都要中咁就無計

有冇啲少布啲架
吸引到多啲人睇先廣傳到佢事蹟架嘛

我都係 會提下佢哋
聽佢哋反應就知係咪中毒已深

你親自dm問下佢

病入膏肓既就學鹿會講，祝你好運，贏(昆）多d

深仇大恨

直接問how much

我都識Max Ip
話自己做酒水生意，名都冇個
仲話有老細教佢
成日問我得唔得閒出嚟同佢啲老細傾偈
又話會玩名錶飲酒

個個都係做酒水

想知佢點樣呃其他fd

明明勁窮，揾唔到工，之後就借錢買lv，仲講自己好有錢

有冇識max Ip

睇到佢最尾張相
比佢早幾年真係可以出道浪費左

渣渣輝一定搵佢拍陀地驅魔人
通哂靈咁既樣屌

想知佢女朋友點睇定係唔知情

[member]知唔知佢撈成點#:)#dog[/member]

屌，用撚錯咗sor巴打

傳銷Mei Ling

原本ig名：meiling.zzz
改咗新ig名：hahasmileahah

又係呢條肥野Cyrus 之前個friend差啲比佢呃左 好彩比我勸住

同佢屋企人講
有單係個女唔聽人勸
最後老豆打左拳就醒左

爆多啲佢

我屌你呀

係咁去佢屋企樓下等佢 佢已經話唔得閒死都要逼佢出去 痴撚線

條友傻架我之前都試過

More c君Ching

同公屋仔做同事做朋友真係要小心

笑撚到我

咩人都要小心

叻叻

對

Post 1有千幾個likes
post 2得5x個

這就是連登

推 佢咁多朋友好羨慕

唔知係咪個個都搵好多錢既呢

應該知試過幫手r人

仆街都係痴返埋啲仆街度

佢地一齊做架

柒姑隔離條女叫咩名 嗰時俾人水左落去聽野見過 對腳幾長

傳銷MeiLing
+852 6486 5256

我諗佢諗都無諗過
上面好多資料
都係佢身邊最親密嘅人爆比我地知

男人？

黑衣人聚集呃嗱

你遮得好靚

？？？

佢係扮咩？
似係真蠢，成個匡智會咁

咁假相嘅

應該係啦
好人好者都唔會搵件傳銷狗做女朋友

我都唔識分了
如果咁蠢學咩人做傳銷呃朋友

葉瘤你終於出現了！
繼續爆多啲佢啲料啦！！

del漏咗兩粒傻閪點

無大家咁多料爆
都話同佢三鳩唔識柒
同佢食過幾次飯
佢問我要唔要識啲猛人
我直接答無興趣
但佢仲死心不息
煩女人

咸蛋超人 爆多啲料

三鳩唔識柒佢都搞你 佢都幾厚面皮
你地見過幾次係單獨？
定係佢有帶你去聚會？

去過一次聚會，出到去先知咁撚多人
佢咁豬呃唔到我㗎喇，我驚中武肺多啲

諗諗佢真係有啲豬
佢郁多兩下就知佢想點了

磨牙

佢以為我會上當先好笑
葉瘤姐姐食鹽多過佢食米

猛人笑到gapgap聲

有個死矮仔好似叫肥彭？

仲聽到有個好似叫Hailie？定啊紫？阿梓？
佢重話自己有老公

佢真係當真傻
人哋唔出聲當面篤爆佢就當人on9水魚

屌，叫咩SY喎
心諗邊位呀
你話李嘉誠我就去學下嘢

全部都係傳銷狗？
Hailie係唔係靚靚哋嗰個？

係呀，呢個人係神之塔個間公司做過，成日同一個女同事行得好埋，最後比公司炒晒佢地2個

似乎係！
佢地似好熟 唔係比人帶上去呃個啲！

Hailie靚唔靚就真係見人見智
本人覺得普通後生女一個
我諗你應該都見過！

有無人識佢哋？
Post埋佢哋出嚟唔好俾佢哋再係到呃人

對公屋妹嚟講 識到個有錢仔搬出嚟住已經上咗天堂啦

好靚仔，想同佢搞

個傳銷仔
有冇多啲資料

亮BIG C個名咁臭，又集體中過武肺，唔明點解仲咁多人上當...

再推，搵幾多都係陰質錢，wfc

劉名睇龍王仆街

推呀

佢地唔會話自己做緊亮big屍
只會話係生意

要推到上熱門 等多啲人睇到

- 有錢齊齊搵
- 我都賺夠喇，都好想比人賺吓

同人講自己做緊醫美
其實咪又係傳銷

感謝分享
有無多啲正面圖？
快啲cap低曬 遲啲驚佢del post

傳銷Meiling都話自己做緊醫美

好襯啊
條仔知唔知佢做傳銷？
如果知都重一齊
咁祝福呢兩件野長長鳩鳩
唔好放大家出嚟害人啦

有冇人幫我將灣仔站班健身傳銷狗起底呀，比佢地出下名都好啦

：生意夥伴全部都好叻好好人！
：介紹你識啊！聽日你得唔得閒？
：我哋每逢星期x都有聚會架！
：打工好辛苦架！你有冇打算做生意？

仲有：Sherman 真係好叻好勁，好有頭腦

真係！！！！！呢句！！！！！！！

想認識Cyrus多d 俾佢自信吸引 more 我係佢fans

全部傳銷狗都要詳細起底

Doris team 既人

得罪兼老實講句
位位都好奇形怪狀

傳銷狗狗們 你哋瞓咗未啊？
想多謝聲你哋身邊班老友們 爆料比我哋
你哋成日見面傾計架 好好感情咁架
但你哋又估唔到係邊個 種感覺好頂癮呢

做埋啲陰質野 想呃人錢袋入自己袋
仲想扮曬慘扮唔關自己事？睇清曬你哋啦

為咗肥牛過嚟推

水9人比5000入會既完整版ppt

傳銷書

拉人頭6大心態

有朋友中咗招 救唔到佢 佢信到十足十

真蠢
佢幕後好多「兄弟姊妹」教佢幫佢傾「生意」
食正佢個人真心低能又有啲人脈

Chur撚到仆街

第二張圖佢條仔個額頭

表情撚

三尖八角 一岩一忽

睇完都覺得拎左佢錢

想比錢上堂

搵人打佢老母閪啦

呢部機係其中一個傳銷狗必備嘅嘢

真蠢無腦 又心地唔好嘅人 我見唔少

佢話 身邊有好多「生意人」
好願意分享 個個都好叻 「教」佢創業
好孝順 開口埋口話要幫父母退休

對 真係會chur到炆
成鳩日問你得唔得閒聽talk
就算話唔得都狂逼你

信到十足的話
你加把嘴 佢只會覺得你唔明佢
網上新聞報道寫到明
佢都只會同你講係假的

洗曬腦了

呢條友係依2間公司都唔知做過啲乜鳩黎，做野冇成果過，但又係度周圍放負講啲 policy 唔好但又做唔出野既人
一日到黑係度話人呢樣做得唔好個樣又唔掂，但自己做既野就好無謂

最後走個陣話佢去搞啲乜野紅酒生意，個老闆仲笑住講叫佢拎啲酒上黎比佢試下

佢之前廢up話幫公司做咗1500萬生意講到自己好勁

好想渣佢波插佢

拎支酒上去俾人笑

成隻賊仔咁
「做生意」做到咁

佢呢啲落ad 公司只係用黎燒錢，人地公司做到業積出黎真係關佢鳩事, 內行人聽完真係得啖笑，真係水鳩啲冇腦既人

做生意唔係應該光明正大

波仔細細 好的骰 好可愛

百佳幾十蚊支個啲

爆多啲正面圖
叫大家要小心呢班人！！！！！！！

Hailie

差少少中伏，出到去成村人

我都算係咁啦
仲會幫傳銷Meiling啲朋友遮樣

我唔係講呢個啵
唔通有兩個傳銷狗都叫Hailie？

唔緊要
總之係傳銷狗就擺上嚟就對的了

被Cyrus 同Ho Chan 拉入隊的傳銷狗

係呀！每次都成村人 事前又冇講

你可唔可以講下差點中伏嘅過程？
邊個搵你出去的？

見到愈來愈多人爆料 感激不盡

呢個sell過我

有無多啲正面圖

Ig仲係public

佢sell過我架你當我on9呀？

傳銷ig page

係Cyrus chan介紹佢我識

我都無見過呢個Hailie

咪撚同我爭，細細粒容易食

On9啦 點會同你爭啊
呢啲質素 留返比你啦

對波咁細 望多眼都嫌曬時間
仲有佢排牙

比人呃到錢嘅人真係要檢討下自己

on9先會中伏
我唔係on9

純粹識佢

改咗名

你呃我唔到

你鍾意啦 你話係咪係
衰啲都要笑鳩下你眼光咁撚差
對波咁細都啃得落

健身教練定傳銷狗呀

兩個都係啦，班健身狗肥到咁格硬推路人做尖

健身都叫傳銷？

唔係傳銷係乜
呢d健身界敗類幾個都嫌多啦
呃人錢屈人簽約又有

我諗你個腦有啲問題

你自己起啦⋯⋯
亮big屍個班傳銷狗 我哋靠自己起

你咁大怨氣 就自己起底啦
係度叫人幫你是無用的

有無人見過 阿晴 依個人，好似無人提過佢
96年，好白 長腿，讀（city）物理治療

佢話自己雖然係小康之家 唔洗供養屋企人，但唔想日做夜做 至搵得3萬幾一個月 所以黎左做傳銷

就係搵極都搵唔到

係咪呢個

唔
好
比
佢
沉

有無人知佢地日日留到凌晨2點係做乜鳩

咩嚟？

屌 佢哋好柒 做賊咁

搶錢黨

又改咗名
A queen will always turn pain into power

比我地起一起底
佢就要準備再加大力度
sell親戚朋友入亮big屍的騙局了

要幾自大先話自己係queen

真攬炒

仲講到人地屈佢咁

都痴線！如果係要屈就屈佢係雞啦

好撚柒

繼續打飛機
生意係正當嘅話洗咩係咁轉ig名

又改名？

好嘔心 好厚面皮
一步一步扮friend呃朋友入局
都仲當正自己係善良的人

最更新ig名：mlmlml.zzz

佢咁樣係咪扮緊受害者

原來集團式經營既ig shop都係傳銷手段！

又改左名喎

Meiling.zzz

佢心諗：
屌咩 改極都仲搵到我既
算鳩數 唔玩role play 扮賊仔啦

由最初559個followers
佢del到得返499個
到今日都仲del緊 好忙

邊個咁陰公豬俾Mei Ling Ling豬del左

傳銷Meiling最新update
佢見你話佢係咁轉ig名
就即刻轉返原本個名
以表自己傳銷係「正當生意」

queen

Co你老母閪vid19
武漢肺炎

傳銷Queen MeiLing

身為傳銷Queen 打不死的
繼續做自己盤「生意」

繼續約朋友食飯
扮friend扮關心朋友
帶個水魚朋友去party room玩
見「生意夥伴」同「貴人」
引朋友入亮big屍 但又唔開公司名

繼續繼續

亮碧思
加油加油 加油加油 加油加油
繼續叫多啲朋友加入亮碧思

打英文唔俾？COVID-19

Big屍queen

是但啦 香哥
幫手推post就大家都是老友

Amway狗隆重登場

嗰位Max好熟面口喎

知啲咩分享比大家知啦

咪話冇提醒你地
當朋友係水魚既人
如果仲痴埋去做佢朋友 真係正傻仔
都唔知佢邊句真 邊句假
幾時搵準時機搵你笨

仲信到佢十足既人
麻煩你上網search下：
亮碧思
傳銷

臭雞

大大力推

係咁mon post
Hi queen meiling

Queen Meiling仲要扮到一臉不在乎咁

已改名

我好掛住暗瘡神龍王
好想比佢用傳銷手法對付我

好似有班長跑撚

其實佢係咪已經無曬朋友 得返所謂既同事
自己既真心朋友都比自己趕走曬

因為佢地唔覺自己有問題
算啦 真係揀得呢條路 pk都唔好喊

仲點會有真心好朋友
聽到傳銷都雞飛狗走啦
咪得返亮big屍班family~~~~同路人~~

無錯 佢哋已經俾人洗腦洗到以為自己份工好似拯救緊全世界咁 本身自己入世未深 講到自己公司好似全世界最好咁 自己啲product 有幾好有幾好

都係嗰句啦
間公司咁好就唔洗收收埋埋啦
咁勁放埋上LinkedIn啊笨

好撚嘔心 懶正能量咁

又講得幾有道理
真係睇佢哋唔起 賺到都係烏糟錢

LM

個傻系 Cyrus 住頌安 ，仲要係gay嘅

gay架咩？

啲人物介紹咁有「我迷失在這場愛情遊戲」啲感覺
Btw做傳銷仆街死

我屌！原來gay架

唔怪之得條撚樣成日痴身痴勢

數之不進 好得人驚

係喎！
見佢之前有做下小演員
又會放下唱歌片咁 你唔提我都忘了

有黑警做亮狗添啦
傳銷狗重衰過做黑警

推到身敗名裂！

推呀屌

推唔郁

收到消息 meiling仲出嚟搵緊食～呢個post做唔到嘢喎

Meiling咁冇腦 點解可以仲出緊嚟搵食

沉緊底啦

攞自己同coffee比
一個係正職
一個係老千
即係你呀queen meiling

多謝連登仔